突發!特朗普：準備對中國貨品徵稅加碼至5000億美元

美國總統特朗普（Donald Trump）表示，已經「準備」對中國進口商品的徵稅貨值範圍大幅擴至5050億美元，消息曾拖累恒指夜期急跌209點，再退守28000關。
據《CNBC》報道，特朗普在訪問表明：「我已經為500（5000億美元）做好準備（I'm ready to go to 500）」，但強調措施不是出於政治考慮，而是正在做「正確的事」，因美國已被中國剝削一段長時間。

一到星期五就出手 星期一又跌
美國仲有星期五走
亞洲無得玩

其實trump trump真係收皮啦
個國會點會仲比佢過到呢次既法案

佢呢個法案仲要做埋公眾諮詢
根本成個美國既人都反緊收關稅, 你以為係罰緊其他國家
但其實係罰緊自己, 比各國圍攻...

開頭幾多
下次10000億
10萬億

國會唔係話削權咩

條友話500，應該係指依家果300幾億再加上不足既部分，點解讀到5000億美元出黎？

佢明顯針對大陸

500bn = 5000億

衝出黎柒

柒你老母臭西咩，唔明拎出黎問下有咩問題。

再開應該唔係呢樣，可能係匯率

P.S. 支那入口美國既貨值都係5000億多少少

英文source

唔係你以為Trump做咩搞稅改

支那玩大左，一開始投降就乜事都無

平行世界?

唔洗真係收咁多
講番一年半載，分階段加碼
嚇走、整死啲廠佬，整爆你個匯
都夠

美國入口多中國咁多，大把quota做野

或者將之前嘅10%稅率加到25%

咪撚比cpu佢地
咩QQ巴巴全部收得皮

齋唔畀佢用 Windows 已經夠啦，QQ 好撚多 Windows Server

都無外匯
仲點買cpu?

你逐個人問過

可能佢睇完tvb新聞同埋fake news就當係

今日追貨嗰啲中撚晒伏

為咗維穩可以去到幾盡

名副其實，敬酒唔飲

呢排人仔跌咗好多，關唔關事

"亮劍"未?

係咪支爆有望

五毛式精神勝利法

香港人夠人人支持普選

好多中企業已經用windows server

我覺得 係侵角度冇投降輸半格既諗法

商家佬 食住上

你由人地罰自己

咱們要支持習帝盡快亮劍
用2025大亞灣這把利劍向美帝宣戰
美帝不思進取要加咱們習帝的稅
習帝快點加美國一千億的徵稅

大家要記得
習帝有
2025
大亞灣

這兩把劍

聽住先

嬴到開巷

讀完小學未？

隔離post睇到

參加過第二次鴉片戰爭的英國軍官麥吉在回憶錄裡，毫不留情地嘲笑中國人《孫子兵法》般的「智慧」。他說：「他們處理國際關係的體系漏洞百出，荒謬可笑。他們認為我們的「最後通牒」是個謊言，因為他們認為兵不厭詐，戰爭時說實話是不明智、不慎重的，還認為我們不會佔領炮台，因為我們提前告知他們會這麼做了。我們不禁要問，我們怎麼就和這樣一個政府打上了交道？這次戰役我們算是給了他們一些慘痛的教訓，讓他們明白我們是說話算話的，對他們的背信棄義我們是要給予懲罰的。」

反映TVB真係毒害好多人，果班淨係睇tvb班廢佬一定以為美國搵事黎搞，搞衰中國 。

500Bn

大灣區呀

大亞灣玩核爆

亮。。。。。劍

我要大你，同埋你父母、大姨媽、三叔公，同埋企喺嗰邊嗰位川島芳子小姐，加上你父母、大姨媽、三 叔公、四表嬸，同埋你祖宗十八代，個頭。

成個美國仲好支持希拉里做總統呀
On9 dnc 狗

最鍾意睇鬧交 快啲鬥屌唔好停

學劉夢熊早幾日光明頂咁講
當美國開始徵關稅時
大陸應該唔係報仇而係掉轉頭取消對美國既關稅
咁就乜光環都贏哂
美國果邊都無藉口再搞大陸

不過大陸咁鍾意吹捧中國夢亮劍2025經濟科技實力超英美
下面班奴才又真係以為中國會贏到美國
十足十二戰時日本民族主義上腦
決定去搞搞美國一樣
結果會係點，係人都知

大陸d廠玩撚完

中國好多人自己呃自己以為五五波

點知實情係咁.....

柒撚到咁有無諗話死撚左去？

忍得佢，食狗屎！！
強烈要求習近平同志對貿易戰作出強烈反擊！！

補充:習同志係中華人民民族希望，如果咁都唔反擊你就係漢奸，中華民族嘅千古罪人!!!!!

2000 億都或者畀國會阻止
仲諗5000 億

快d打爆人民幣，等港男再次上去振興經濟

中國快D 反擊

問問題就唔可以柒？問問題大撚曬牙？咁你係你老母同你老豆生定同狗生呀？你腦缺鈣架？人地老母閪臭你又清楚？你奶佢老母閪大架？你係咪弱撚智嫁？

以上全部唔明，拎出嚟問吓。

支爆近了, 你們應當悔改

你打咁撚大段野都無用

牙你老母啊5p仔

支持習總棄用美貨， 全面停飛停用波音產品， 舉行焚機大會報復美帝霸權

點為之有用 ？

發撚完夢未

一早都話爆緊

損中國一萬
自已傷二三千
之後中國正式收皮
咁抵都唔做正on9啦

正解，唔做正契弟，漢奸走狗！！！！

大總統

誠哥真心勁
走佬前都講到明大陸依家係最差之中既最差

侵侵冇料到夜期爆升牛衫gogogo

500係就指500billion, 即係500個10億=5000億

唔識又真係幾柒

真唔真架

快d post去侵侵度

若中國被逼應戰
對世界而言無疑是是雙輸結局

中國又贏

支那呢種垃圾國家,應該啦

牙你老母

反枱盤棋唔撚捉了

dream bear其實係有料之人
不過投錯主奶錯鞋
奶共都無好收場㗎啦

President Xi is my best friend

幾時有人send英文版大灣區去trump個twitter道挑釁吓佢
等佢收大灣區皮

亮條JJ仔艷黎

要睇下本 致命中國，你就知點解有成本都要打

中國不想打，不會打，但不怕打!!!!

Are we living in the same universe ?

答非所問，淨係識捉住隻字

中國成最大贏家，滿意未？

反共還反共，但時事分析不要太多FF。如果要向中國貨全面收關稅咁美國第一品牌Apple就會被拖累。暫時未見到國會有廣泛支持關稅加碼。

共產黨搞到中國